想學AutoCAD

認真Post

是咁的
因為工作關係
有時要搞下工程地圖
而地圖修改好多時都係用CAD檔
細佬我唔想做廢柴下下搵人幫手改
所以想認真學下

上網查過
HKUSPACE/工聯會/仲有好多奇怪學校都有搞
想問有冇邊間係有心教同真係學到野
(另外一個條件係要有Cert)

試下建造業議會囉 要Cert嘅話
唔係嘅自己試下畫下就識嫁啦

最好自己睇youtube學左大半先，上堂就瘋狂問佢你唔明既，因為上堂只係學最最最基本既野，我會比喻為教你渣筆寫字（我自己推iai, 平，快，簡單)
Cert只係一張廢紙，你同人講有張cert等於你同人講你識渣筆，佢個心入面會笑你

有興趣再講
利申：上過堂，1萬蚊既堂同2000蚊既唔會差好遠

明白, 巴/絲你係邊間學
想參考下

你去睇下Hkiai平實用, 上堂時間多選擇
Fevawork可以去聽下佢free autocad seminar佢會有OFFER最平去到$5000二人同行, 同講師都出名Mike Ng, 3D rendering香港都數一數二

youtube學先係皇道, 自己因為太多software要用, 無可能每一個都去上堂學,
同埋都唔係洗買書, 書太長氣又貴一年出一版過兩年就唔係幾會睇

唔該, 我開YouTube睇下人地d教學先
到時再望望你講個間野
之前都有見過